究竟點先知係自己太寂寞定真係想拍拖

以前拍拖係啱feel就一齊
但慢慢就唔記得當初有咩特質吸引到自己
分手後一d掛住都冇

利申：唔想害人害己 宜家自閉緊

無時無刻都閪痕就係太寂莫
間唔中閪痕就係想拍拖

咁拍拖唔係剩係求扑野架嘛...
成日唔小心對同自己諗法差唔多既人有好感

有時係好想有個人陪自己出去行街食飯睇戲 想有個人掛住吓
但又發覺係未放低前一個 都係自閉吓先
仲有疫情影響

唉好似講白左應承一齊就係為左取暖...

唯有同自己講感覺係暫時，一陣就會走

你地過左熱戀期姐...

但自己一個真係好悶 唔想成日痴住fd
所以我係太寂寞

以為自己開post

點先知係自己太肚餓定真係想食嘢

散咗年幾 開始習慣咗一個人
有時候都會想搵個女朋友陪
但係又會覺得好麻煩
不如裝備好自己再搵個啱自己嘅好過

因為某啲因素， 有啲人特別女性係比較難愛上人， 我覺得有時候唔係淨係得愛情， 如果冇辦法昇華做 親情， 冇辦法簡單欣賞 有個人陪住自己生活嘅優點，咁永遠都 唔會定到落嚟。

要點先可以昇華到親情又唔厭倦

無拍拖3年半 近呢半年好想岀pool 但又好怕自己係人眼中唔夠好

冇㗎，呢啲自己心態， 就好似出邊嗰個有冇人接受到 公屋私樓po, 都係心態啫

咁點先知對方對自己有無一樣昇華到親情

咁諗就有d無謂了，你無辦法控制人地。

所以都係無辦法

當你想去計算別人，自然無辦法。

唔計算 順其自然 你覺得會好啲？

心從來都不在別上身上。

咩意思 唔係好明

就好似你失戀既時候，痛楚也好，平復也好，最後都只有自己能解決，痛果個係你，重新獲得快樂果個都係你，

喜怒哀樂都係咁，雖然好似係外界既野影響我地，歸根都係自己有無去意識自己既心念。

需要一個人，畢竟係一種欲望，尚無法完全戒斷，然後在感情中，要如何調適自己的心念，態度，則是自己的課題。

收返幾隻兵解下悶is ok

係咪每段感情都唔應該抱有改變對方嘅心態

有時見到啲朋友放閃就好想自己都有拖拍 但諗深一層就算真係比你到搵 但相處時又無咩話題 大家都好辛苦到時又唔開心 倒不如自己一個仲好 慢慢等到真係相處舒服既人其實我都想比人愛架

沒有人能改變對方，除非對方主動配合你，然而他這麼主動的話，你也沒甚麼煩惱啦。

我們是可以運用一些技巧，嘗試讓對方有一些比較好的回應，只能是這樣了。

有咩技巧可以令對方知我唔舒服 講出來嗰下又唔會太hurt到佢

睇下咩事啦

絲打我同你一模一樣
嗰陣見有朋友拍拖結婚自己仲係一個人真係好想搵個人拍
於是去識人又主動約異性朋友
後來冷靜左 發覺自己一個真係好舒服
連覆對方msg都覺得攰
Feel到對方未feel到我冷淡咗
屌我真係好仆街

下次留意d囉

譬如有時講嘢口沒遮攔 譬如有時唔上進 有時雙重標準 有時人地唔想講係都要你講無同理心

標題有啲問題
你應該係想問 太寂寞想拍拖定真係鍾意果個人

其實好簡單就係拓展你生活圈子
當出現多於一位異性 而你係有興趣多啲
咁至少代表你好感
可能你話咁都只係因為想拍拖而二揀一發展姐
但其實某程度上我覺得因咩而開始拍拖唔重要 應該話唔需要分得咁清楚 甚至係無得分得咁清楚
因為要結一個果 從來唔單係一個因 而係好多因素聚集而成
而拍拖後相處成點先係最重要
如果你地唔夾 好無火花 好無默契 到最後一樣會唔再愛對方/分手
情感係一時 感情係長久

除左因為冷靜左覺得一個人真係好舒服
有無諗過都反映你地唔夾 你同佢相處得唔舒服 你地之間唔夠默契同火花
有時同一個人相處得舒服都係感覺黎 你未必明確知原因 但有時就係咁人夾人
如果咁樣諗 你覺得你真係仆街咩？
你只係發現你地唔夾咋喎
拍拖唔夾都會分手啦 更何況未一齊了解中？

其實我意思係
如果因為寂寞先同人一齊好似只係想取暖
可能冇認真了解好一個人甚至係比感覺蒙蔽左以為自己好中意對方
因為拍到某個階段就好迷失覺得所有野太快
再衰d感覺似負左人

其實你係怕比人hurt姐 唔係唔想拍拖

我都係 但我明唔應該太依賴人
太依賴又無端端痴線以為自己中意左人